{
  "general_questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Who is the current Indonesia President ?",
      "multipleChoice": [
        "Prabowo", "Sandiaga Uno", "Jokowi Dodo", "Megawati"
      ],
      "answer": "Jokowi Dodo",
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "What do you call a group of cows playing instruments?",
      "multipleChoice": [
        "A Moo-sical", "A Band of Cow", "The Moo-sicians", "A Harmonician"
      ],
      "answer": "A Moo-sical",
    },
    {
      "id": 3,
      "assets": "",
      "question": "What color do you get when you mix all the colors of the rainbow together?",
      "multipleChoice": [
        "Black", "White", "Brown", "Gray"
      ],
      "answer": "White",
    },
  ],
  "math_questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "1 + 1 + 2 - 1 - 1 + 2",
      "multipleChoice": [
        "1", "4", "2", "3"
      ],
      "answer": "4",
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "6(x) + 7 = 31, value of x ?",
      "multipleChoice": [
        "3", "4", "5", "6"
      ],
      "answer": "4",
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "33 percent of 300 ?",
      "multipleChoice": [
        "99", "33", "11", "30"
      ],
      "answer": "4",
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "12 x 6 - 20 = ...",
      "multipleChoice": [
        "36", "48", "52", "46"
      ],
      "answer": "52",
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "100*100*100*100*0",
      "multipleChoice": [
        "100", "1", "10000", "0"
      ],
      "answer": "0",
    },
    {
          "id": 6,
          "question": "(80 + 5)*30/(2+3)",
          "multipleChoice": [
            "210", "510", "550", "250"
          ],
          "answer": "510",
    },
    {
          "id": 7,
          "question": "100 % 50",
          "multipleChoice": [
            "1", "2", "0", "15"
          ],
          "answer": "0",
    },
    {
          "id": 8,
          "question": "6*(97/6)+1",
          "multipleChoice": [
            "56", "13", "77", "98"
          ],
          "answer": "98",
    },
    {
          "id": 9,
          "question": "(((17*7)-4)/5)",
          "multipleChoice": [
            "33", "27", "23", "37"
          ],
          "answer": "23",
    },
    {
          "id": 10,
          "question": "Akar dari 9801",
          "multipleChoice": [
            "99", "98", "89", "88"
          ],
          "answer": "99",
    },
    {
          "id": 11,
          "question": "Jika Neil Armstrong memiliki 2 tangan dan 2 kaki berapa kaki sapi ?",
          "multipleChoice": [
            "1", "2", "3", "4"
          ],
          "answer": "4",
    },
    {
          "id": 12,
          "question": "Berapa angka keberuntungan kak octa",
          "multipleChoice": [
            "23", "13", "3", "33"
          ],
          "answer": "13",
    },
    {
          "id": 13,
          "question": "Berapa ukuran sepatu kak ria",
          "multipleChoice": [
            "37", "42", "41", "39"
          ],
          "answer": "39",
    },
    {
          "id": 14,
          "question": "Ada 50 bebek di kali jatoh 30, berapa sisa bebek di kali",
          "multipleChoice": [
            "50", "20", "30", "10"
          ],
          "answer": "50",
    },
    {
          "id": 15,
          "question": "Baron melahirkan 11 anak kucing, anak ke-3 jatuh sakit, siapa yang sakit?",
          "multipleChoice": [
            "11", "3", "7", "5"
          ],
          "answer": "3",
    },
    {
          "id": 16,
          "question": "Berapa orang yang diterima oleh apple academy",
          "multipleChoice": [
            "100", "200", "300", "400"
          ],
          "answer": "200",
    },
  ],
  "picture_questions": [
    {
      "id": 1,
      "assets": "black_quiz",
      "question": "Guess The Color !",
      "multipleChoice": [
        "Pink", "Greenk", "Black", "Brown"
      ],
      "answer": "Black",
    },

  ],
}
